是日晚餐 餓撚勿入

ok啦
只不過睇落冇乜胃口

D翼可以煮到咁樣衰

藍色機殼 小學雞

師兄一齊食？

同枱食飯？

Join

樓上班友想點

Join?

菜都冇條，點屙屎丫

食完個c 眼好c服

好mk

冇屎屙梗C伏架

班友仔以為好撚好笑

做埋鳩開個PO係到圍威喂

去澳洲讀多數on9多